有無見過中國人民解放軍駐澳部隊？

規模有幾大？

一炮轟落去

叛國

轟轟烈烈咁

分支炸

唔小心揩到佢㗎車係咪會有兩粒星

硬係覺得d解放軍好小器

5粒直出坦克

其實好似係有條大陸仔自己將呢個貼紙貼上架車到扮係

長期泊街冇人抄牌